聽聞食臭魚係議會內最低消費，但而家會內十分之一都冇

睇完劉穎匡條片
而家唔係搞分化玩互屌，飯民廢係人都知
但係敵人既敵人就係暫時既隊友
倒不如警惕飯民
同時俾更多更肯升級既人做議員
唔好俾班真正左膠議員阻住哂

Link，自己睇

一招可以令建制派唔想去開會

面對現實 退位讓賢
尋日有付出既就係真議員
其他既
相信大家會用政績決定初選投咩人

推
佢果罐仲變埋形，應該臭到仆街

Yummy

Cls罐臭魚漲到

等睇泛登仔話劉穎匡係鬼

如果有埋昆蟲師就最好，帶下d蟋蟀、草蜢果類都得
等班保安捉下蟲

屎蜢

成班泛民都冇個醒冇智慧至少都出下力
個個舉住部電話直播 得Heidi 行得前啲
老就俾啲後生入啦 廢老黃碧雲仲擺住個位

其實佢點頂陣臭味

加泰嗰排咪話過囉

講真臭魚幫到d咩 咪咁痴線啦

臭撚到脹

係 個撚個都係鬼，佢都係收共狗錢扮俾狗拉，準備𠝹泛民票

可能佢個朵臭過罐魚